# Translation of reborn in LANGUAGE
# Copyright (C) 2025
# This file is distributed under the same license as the reborn package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: reborn\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://github.com/luisbocanegra/plasma-smart-video-"
"wallpaper-reborn\n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-03 07:39+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2025-11-08 09:24+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.8\n"

#: ../metadata.json
msgid "Smart Video Wallpaper Reborn"
msgstr "智能视频壁纸"

#: ../metadata.json
msgid "Wallpaper plugin to play videos on your desktop"
msgstr "壁纸插件可以让你的桌面播放视频"

#: ../contents/ui/components/Header.qml
msgid "Version:"
msgstr "版本："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Maximized or full-screen windows"
msgstr "最大化或全屏窗口"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Active window is present"
msgstr "活动窗口存在"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "At least one window is shown"
msgstr "至少一个窗口出现"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Videos"
msgstr "视频"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Playback"
msgstr "播放"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Desktop Effects"
msgstr "桌面特效"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Add new videos"
msgstr "添加新视频"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Hide videos list"
msgstr "隐藏视频列表"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Show videos list"
msgstr "显示视频列表"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Warning! Please read before applying (click to show)"
msgstr "注意！请在应用之前阅读一些声明（单击并显示）"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Videos are loaded in RAM, bigger files will use more system resources!"
msgstr "视频将会加载到运行内存中，越大的文件将会消耗更大的系统资源！"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid ""
"Crashes/Black screen? Try changing the Qt Media Backend to gstreamer.<br>To "
"recover from crash remove the videos from the configuration using this "
"command below in terminal/tty then reboot:<br><strong><code>sed -i 's/"
"^VideoUrls=.*$/VideoUrls=/g' $HOME/.config/plasma-org.kde.plasma.desktop-"
"appletsrc $HOME/.config/kscreenlockerrc</code></strong>"
msgstr ""
"发生崩溃/黑屏？尝试将 Qt 媒体后端更改为 gstreamer。<br>要从崩溃中恢复，请使用"
"以下命令在终端/tty 中从配置中删除视频，然后重启计算机：<br><strong><code>sed "
"-i 's/^VideoUrls=.*$/VideoUrls=/g' $HOME/.config/plasma-"
"org.kde.plasma.desktop-appletsrc $HOME/.config/kscreenlockerrc</code></"
"strong>"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Qt Media backend instructions"
msgstr "Qt 媒体后端说明"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid ""
"Make sure to enable Hardware video acceleration in your system to reduce CPU/"
"GPU usage when videos are playing."
msgstr "确保在系统中启用硬件视频加速，以在播放视频时减少 CPU/GPU 的使用。"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Learn how"
msgstr "了解更多"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Fill mode:"
msgstr "填充模式："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Stretch"
msgstr "拉伸"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Keep Proportions"
msgstr "保持比例"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Scaled and Cropped"
msgstr "缩放和剪切"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Background:"
msgstr "背景："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Select Background Color"
msgstr "选择背景颜色"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Play in random order:"
msgstr "随机播放："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Playback speed:"
msgstr "播放速度："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Reset to default"
msgstr "重置默认值"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Crossfade (Beta):"
msgstr "交叉淡入淡出（Beta）:"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Duration:"
msgstr "持续时间："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid ""
"Adds a smooth transition between videos. <strong>Uses additional Memory and "
"may cause playback isues when enabled.</strong>"
msgstr ""
"在视频之间添加平滑过渡。<strong>启用时会使用额外内存，可能导致播放问题。</"
"strong>"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Filter windows:"
msgstr "过滤窗口："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "This screen only"
msgstr "仅这个屏幕"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Pause video:"
msgstr "暂停视频："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Never"
msgstr "从不"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Always"
msgstr "总是"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Mute audio:"
msgstr "静音音频："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Volume:"
msgstr "音量："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Video is paused"
msgstr "视频已暂停"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Blur video:"
msgstr "模糊视频："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Radius:"
msgstr "半径："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid ""
"Quality of the blur is reduced if value exceeds 64. Higher values may cause "
"the blur to stop working!"
msgstr "如果值超过64，模糊的质量会降低。较高的数值可能导致模糊失效！"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Animation duration:"
msgstr "动画持续时间："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "On battery below:"
msgstr "电池低于："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Pause video"
msgstr "暂停视频"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Disable blur"
msgstr "关闭模糊"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Screen Off pauses video:"
msgstr "屏幕关闭并暂停视频："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Requires setting up command below!"
msgstr "需要设置以下命令！"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Screen state command:"
msgstr "屏幕状态命令："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "cat /sys/class/backlight/intel_backlight/actual_brightness"
msgstr "cat /sys/class/backlight/intel_backlight/actual_brightness"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "The command/script must return 0 (zero) when the screen is Off."
msgstr "当屏幕关闭时，命令/脚本必须返回 0。"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Enable debug:"
msgstr "启用调试："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Print debug messages to the system log"
msgstr "将调试消息打印到系统日志"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid ""
"Comma separated list of effects (e.g. overview,cube). To get the currently "
"enabled effects run:"
msgstr ""
"以逗号分隔的效果列表（例如：overview,cube）。要获取当前启用的效果，请运行："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Play in:"
msgstr "播放时："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Pause in:"
msgstr "暂停时："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Show blur in:"
msgstr "显示模糊时："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Hide blur in:"
msgstr "隐藏模糊时："

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Pick a video file"
msgstr "选择一个视频文件"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Video files"
msgstr "视频文件"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "All files"
msgstr "所有文件"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid "Video Settings"
msgstr "视频设置"

#: ../contents/ui/config.qml
msgid ""
"A value other than 0.0 overrides the global Playback speed for this video."
msgstr "除0.0以外的值将覆盖此视频的全局播放速度。"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "No video source \n"
msgstr "没有视频源 \n"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Next Video"
msgstr "下一个视频"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Default"
msgstr "默认"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Play"
msgstr "播放"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Unmute"
msgstr "取消静音"

#: ../contents/ui/main.qml
msgid "Mute"
msgstr "静音"
